做左藥房6年［你問我答］

好怕問野，因為怕你地介紹D好貴的野

有冇好既鼻感敏藥介紹？

售價通常mark高幾多？

睇你去邊度藥房，屋邨藥房多數唔會，街鋪就難講，見得你一次理得你死，但事關屋邨藥房靠本邨人，比貴野你又無效就倒自己米
利伸：兩種都做過，比較鍾意同村民傾計

本身鼻敏感嚴唔嚴重，普通就食zytrec(cetirizine)或Clarityne(loratadine)嚴重少少就噴鼻，日本佐滕鼻寧都幾好，我自己都有用，再嚴重就要用入面果d有類固醇既噴，但要醫生紙，或食telfast(fexofenadine)

有無事後？

我地俗稱既硬頭野，大牌子野如幸福，panadol,同仁堂，樂信就1-5蚊，沐浴露廁紙等雜品由蝕1蚊到3/4蚊不等，其他非大牌子就10蚊到1倍都可能，因為我地靠佢地食飯

間間都有事後，係睇賣唔賣比你咁解，都係果句麻煩醫生紙或去家計會啦

第一次聽人做蝕本生意

行銷手法，吸引人黎買野，正如我地講比客聽都唔信，買廁紙話買10條有無平，要送貨，我話求你唔好買，我買一蝕一

臭草油乜野黎

你地是咪黑幫

decongestant嗰類噴鼻劑(例如鼻寧)係唔適合長期用，通常係偶爾鼻敏感或者感冒用幾日就算，唔係會再嚴重咗

聽講有房肯無紙賣dd 真唔真

臭草油未聽過，巴打是否指垃圾草油或青草油？呢類型草藥油多數都係加左薄荷醇，樟腦同冬青油之類，其實都係大同小異，跌打止痛扭傷之類

行行都有黑幫，但我唔係，祖宗三代正經人家

多謝巴打解答，呢樣的確係，所以我地都會同客人講用完覺得無咩野或頂唔順先噴一噴，同開左盒一個月就要掉左佢

有冇唔洗醫生紙既安眠藥賣

事實，咩地方都有害群之馬，無數既dd藥難拎，利潤大，所以有行家鋌而走險正常既話應該無咩藥房肯存係度，正常途徑賣，少醫生開紙出黎，放係度少一粒比人查到都有排煩

多唔多人買避孕丸

隔離post講聰明藥
咁其實呢類藥咁嚴 香港d藥房點入貨？返大陸？

舊式抗組胺藥 e.g. chlorpheniramine

Melatonin（褪黑激素），相對無咩副作用，但都係唔可以長期服用，或第一代抗組織胺（Antihistamine）如chlorpheniramine或promethazine,有部分醫生都會開黎比病人食，取其眼訓既副作用黎比病人助眠，詳細去有RX既藥房問藥劑師，呢3種藥都唔洗紙

幾錢個月

大時大節會多d後生仔女浦頭，咩節日你懂的

唔讀個藥劑師？

呢d就唔太清楚，我地無賣，但正如我上面講，行行都有壞人，可能係察察，可能係議員，又可能係醫生，或者其他國家黎都唔出奇

多唔多sales黎sell藥？

我自己20k左右，叫有餐飯食下

做咗6年先得20k 左右

點買ADSD藥？

melatonin屬於dietary supplement，唔算藥物

藥劑師唔係話讀就讀 要入u讀幾年先得，雖然我以前做果間阿化的確做過藥房仔，見藥劑師咁得閒又咁好pay所以的起心肝讀左返黎，我一直覺得佢係傳奇

睇精神科，憑醫生紙買

做屋邨係咁上下 之前做街24-5但太辛苦 當然頭櫃就另一個價

有無賣印度抗
癌藥

好奇一問 聰明藥有無方法買到

多唔多行街上sell你買鬼鼠貨一

想問下有冇d平既關節補充品牌子?葡萄糖胺軟骨素之類?屈人寺個d好貴

我知道，但因為想巴打們易明所以溝埋一齊講，不過十分多謝巴打代答 巴打讀相關科目定從事緊？

會唔會破例無醫生紙賣事後丸？

Sudocream除暗瘡有冇用

犯法野唔做 但聽講市面上係有

藥房係咪有防止細路咬指甲嘅藥水？

無 但講明鬼鼠野，點會咁易sell你，緊係搵相熟

Blackmores同swisse都好平

有無避孕藥介紹，女朋友之前食過一隻不過食完肥咗好多 而家無食又瘦返

呢d野都係拎醫生紙啦 或搵家計會

Acetazolamide係咪比紅景天work？

dse雞9up下咋
有錯記得怒屌我

點解咁遲開舖咁早收舖
我估得模型舖營業時間短過你地

全部都係問可唔可以無紙買藥

無，正式黎講所有威而鋼（sildenafil)者係俗稱既偉哥同generic藥物都係要醫生紙

巴打我都做緊
做左年半到
每日12個鐘

利申 上水區

係咪一個藥劑師走幾間藥房？
正式坐藥房時間好短？
點樣請藥劑師？
用幾錢請藥劑師？
點解有藥劑師仲要請咁多藥房仔sell藥？

龍豐？

有d效，但我個人鍾意用茶樹油

基本上都有，但建議去大間少少既會好d,有d蚊型鋪未必會存，同要屋村藥房

買春藥係咪要單眼？

有冇淫賤不能移？

巴打驚高山症，我個人會較信西藥acetazolamide,紅景天話就話係藏民防高山之寶，但我自己就唔夠膽搏，但要留意，acetazolamide唔係個個食得,如g6pd同地中海貧血，詳細要問醫生，因為佢係處方藥

我地早開遲關，唔知你講邊d鋪

比心機阿巴打，我就做唔慣上水鋪 總覺得上水鋪依家都唔算藥房咁，好似做化妝先生咁

12個鐘咁奴

唔是，一個阿化最多一間，最多收工後去萬寧，屈臣掛牌兼職，正常坐房有d好盡責，有d成日可以見佢1-2個鐘
呢個老細搵，唔太清楚
以前4萬尾5萬，依家4萬頭甚至3萬尾都可能請到
因為請藥劑師只係要佢掛牌同簽posion，但藥房仔要做好多野，唔單止賣藥，要搬野，補貨

重感冒睇醫生，輕微叫藥房介紹隻7合一感冒藥比你，唔係推銷你，但個人講得效果的確比必理痛，幸福同樂信好，同埋d7合1感冒藥都係本地藥廠做，有hk no的

執感冒藥果啲係咪唔洗藥劑師執

Azithromycin係咪要醫生紙

單盲眼都無得比你

我就係龍豐起頭 而家跳左去第二度做
巴打邊區？

無學歷就要賣努力勞力，無平宜午餐

睇下執咩，有部分藥有阿化監督就得

都係上水

Zithromax正常係一定要醫生紙

龍豐依家聽講會行新路線，請收銀

你地依家仲多唔多sell藥 定多數做代購都停唔到手，同有無commission？還是睇鋪頭生意額？到數就有獎金

邊間 櫃面？

你係咪讀過藥劑/配藥

話說琴日龍軒好多間俾海關拉半閘

上水區留名

有冇除疤膏推介
主要係啲暗倉印

假貝德瑪水 假貨大王

有讀過我就唔洗做藥房仔 都係跟師父，問阿化，唔識睇書，再問阿化師父，一路一路學

師兄邊間

好似仲有藥, 見d 阿sir 一袋二袋, 每袋一兩隻藥, 不過好快遮住o左睇唔到

大路野喜療疤暗瘡果隻都可以，秀碧我就覺得一般

十年
潮洲出身

正常所有antibiotics都要

azelaic acid

好多上水巴打 三間野一齊落閘，但永恆無事，聽講獨立開？

好似可以清黑印

做過幾個月 d 阿化（藥劑師）長期唔係度
係度都唔會幫人配藥 咩都俾哂幫櫃做
一個禮拜返三十個鐘 逗就逗七皮野
人生贏家

一路傾幕呢類型老牌藥房 潮洲阿高華之類

以我所知都有好多上水師兄弟喺呢個group入面

而家都撐唔住啦，個個都轉型
睇化曬

邊有7皮咁多 做水房（不是黑幫名）就唔知

而家正常有4蚊都偷笑

我地隔離鋪阿化要減人工，但都仲係4

邊隻最多人買

阿，睇錯左 我以為講事後，正常多數後生女食優思明，優悅同microgynon就中女,nordette我地就賓妹多

時代變 依家要識化妝品，面膜同好多古靈精怪外國野，仲難過藥

以前唔出奇 老闆比錢丫化拆佣簽水簽IM

你估下我潮州出黎做乜？
就係做化妝品
以前要識英文記藥
而家要識日文韓文

依家呢類鋪好似買少見少

巴打者係無做藥房做批發？ 不過呢行真係搵兩餐可以，上到頭櫃都有3-4雞，但大錢就無啦 巴打做潮洲10年上到頭櫃位未

Skinoren係咪真係咁勁

想問下出蕁痲疹（風癩）食咩藥好？
睇過中醫西醫，食過好多藥，都唔見好，久唔久會發作
同埋啲藥隻隻都眼瞓，食到個人渾渾噩噩

肥左自然唔想卜野
自然唔會懷孕

我覺得係有效既，但好貴

巴打想問下你而家係香港做藥劑師有無前途？一路都有好多人同我講個市場已經飽和左
利申: 讀緊藥劑

老實講我講得好難好，巴打都睇左咁多醫生，佢地都比我地熟好多呢方面，如果好嚴重，或者係驗下，睇下本身對咩過敏源有反應

好撚飽和
我之前pt萬寧
有個叫類似配藥佬咁既野 其實同藥劑師一樣性質
佢成日係到呻話 排緊隊 排勁耐未做到藥劑

果個應該係外國返黎未考到香港牌做住配藥員
以前一有牌就即刻轉做阿化, 依家無咁多位, 可能真係你咁講要排隊

點解d奶粉尿片平連鎖店咁多？

藥劑巴打 老實講香港一日唔行醫藥分家，我覺得阿化都係無咩前景，藥房依家都縮緊人手，多數轉藥行甚至做藥粧都唔做房，二黎入ha做，每年位就得幾個咁多，但成百人畢業，仲未計回流既，所以你話你將來點啦，只怪政府 不如巴打睇下去唔去到其他國家啦 個人愚見

唔係咁我地點同佢地鬥 佢地賣牌頭，加上人工租金比我地高咁多，二黎我地賣呢d得幾蚊執，用黎拉客，但佢地有幾十蚊執阿

想問下巴打知唔知邊隻洗頭水最天然 因為我今排頭皮好撚恆 聽人講話唔知係咪頭皮發炎定敏感 我本身一路用關飄柔 d人叫我用返d冇含有塑化劑既洗頭水 最好天然d
唔知巴打有冇咩牌子介紹 真係恆得好辛苦

呢樣唔清楚，要等上水巴打們答

我仲以為係流野
來源一樣？

差唔多成年係咁 藥又搽過藥都食過冇用 點搞

如果真係好痕可試下用松焦油頭水，或者瀟灑流頭水試下，平時就試下用施巴

邊隻避孕丸值得推薦? (事前)

邊得黎咁多流野 來源一樣，都係一樣，但唔同在可能廠會直接同佢地傾，同出一隻包裝比佢，例如pampers會出一d少d片數既比佢地，但佢地賣同我地一樣價，等消費者以為同藥房差唔多平

有無睇過專科 就咁睇又唔算太嚴重

優思明，但我都係建議睇一次醫生先

唉 而家同班同學個個都好擔心前途嘅問題 有聽師兄姐講過話基本上grad左之後都未必即刻有得做

門口D金莎咁平，邊度返貨架？

你師兄姐無講錯, 大把做緊 RA/Medical Associate
諗下一早後生考政府/紀律部隊 d Officer 仲好

有鼻敏感 食左樂信感冒藥好返啲，但佢停左產，有邊隻藥功效同樂信差唔多？

你地呢行係咪好興養貓?
我屋村藥房都有養
不過佢地收左鋪就賴低隻貓係鋪頭

可能水貨，同拆家拎，拆家就係泰國阿其他金莎較平地方大手入，但我食過，味道有d分別，真就係真既，但有傳聞每個國家d金莎爲左迎合本國人口味，配方上都會有少少唔同

唔該曬巴打 唉對於前景真係好撚灰 讀咁多書出黎都係想改善下生活姐
唯有睇下有無機會出國啦

Trans 去 medic/dental 算啦

想做返一頭半個月咁有冇介紹

你指食樂信感冒寧定鼻敏寧定佢出既有類固醇既敏感藥先？前者食安敵敏，中就佳力天，後者就問藥劑師或醫生啦

是咪好多人買condom都鬼鬼祟祟?
客買condom個陣你有冇笑?

其實如果平時次次病都係醫生都係開返同一樣嘅藥嘅話係咪攞返隻藥個名落去藥房配都得？

好奇想問下，trans去medic洗唔洗讀足哂定讀藥既堂可以飛哂

後生仔會鬼崇，中女反而大方，我果間就唔會，扑野人之常情，但見到靚女同靚人妻會望多兩眼

認真
點解d 藥房仔咁鐘意著灰色衫
好似制服咁
前排天氣涼嗰陣就著灰色uniqlo外套
利申住柴灣，見到有幾間藥房都係咁

正常呢就唔得既，因為有時醫生開既藥會有處方藥，但其實有好多藥房都唔理，但比人捉到會罰，同有時藥房未必配返一樣樣比你，但是同成份的，因為同一隻藥太多藥廠出，藥房都唔會隻隻樣都存齊款

邊間咁仆街 正常好多都養，因為招財嘛

Sad but thanks 巴打
btw 個撚個都問避孕

呢個應該巧合 u記不嬲通街都多人著啦

龍軒專賣假貨?
仲有邊間多鬼野?
北區撚有時都喺果度買野

我見幾間d staff 全部都係一式一樣
好搞笑

係咪有抗生素買

你試下叫醫生開第二或第三代Antihistamine比你，相對第一代無咁眼訓的

頭先花緊大濕
老實，頭櫃早就做左，但己經花野花到好厭攰
同埋而家咁既時勢，講緊尖沙咀都要減人工既，有三蚊袋都己經要還神
題外話，而家做緊行，好做過房好多

街房化lm

間間房都有存，但賣唔賣就唔知

胃痛？
果然係阿化先會改既名

如果我話灰色襟污糟有無人認同

真係做果行厭果行，日日好似機械人咁，尖沙咀刀手場唔係一早做唔住啦咩 巴打做左咁耐，打工永遠無出頭，頭櫃有老細比股份就唔止3雞咁少啦 但做開房轉行有時真係唔太慣，推大濕有時會有d唔順，因為我都係房轉行

只係平時百街惠康屈臣萬寧好撚高利潤姐

有無偉哥賣？

有無諗過唔做街房?
Drug Office 年年都有小動作, d 野越黎越煩

醫生紙

唔記得係takepron 定pariet
兩年無入過化房

股份呢家野唔係一定做頭櫃就有架嘛
跟呢個老細都要一段時間先信得過你
而家去到等呢個moment

標準答案

皮膚敏感藥 食邊隻好

總有害群之馬，但唔多
基本上你唔去遊客地方無咩可能中招
你告返佢佢驚過你

買避孕套係唔係平啲

平過7仔超市連鎖店

師兄 你地鋪一日做幾錢大濕？老細洗唔洗要你地追數？

有冇見過呢隻藥？

herbal/dietary supplement 並非藥品

其實有無a酸賣
點先買到
睇啲濕鳩醫生貴到仆街又收勁早

[member] 大伏, 上到大學D教授會隠暪就業情況, 一問佢出路佢地就會黑面

無可能見過曬
不過一睇後面就知⋯⋯希望你快啲好翻

你睇醫生，醫生都會叫你簽生死狀先俾藥比你。
估下會唔會係街道咁易買到

巴打濕疹有係咩藥膏介紹?

我有問過知買唔到
所以先問下樓主其實有無

唯有遲啲去睇
a酸藥膏又搽過 抗生素又食過

巴打對輕樂偶呢隻藥點睇

講真有時唔賣俾你唔係怕你放蛇，係驚真係害咗你。
你確定左你嘅體質真係適合食，而又唔係放蛇既話，幫你攞貨有咩所謂姐

上年爆出黎都俾佢壓得住, 我睇佢今年點死

做屋村真係會令到人冇晒鬥志，養老退休先好諗

有咩出路可以指點下

你識閪材？

有咩可以點睇

一定有人隊啦，間間都有賣架啦

isotretinoin eg.oratane 普通藥房有冇得買？（有醫生紙）

請唔請人

有紙應該可以叫rx藥房拎貨既

街房對配藥員認證有咩睇法

即係上水周圍都係流野

有邊隻香港腳藥膏推薦？
我老豆用過好多隻都唔好

屎眼有粒野，唔知係咪痔瘡，唔痛唔痕，但會突出黎，有無野可以搽

保濟丸會唔會有假貨比人混入真貨？
另外食得多係唔係會便秘

係龍軒做過？ 點西法？

高分低能就係依D on9 仔
鬼唔望下年佢d師弟妹就會去佢果間敲門又減價求老闆請佢地, 踢返佢走
跟本自己減係低能, 到時年年咁樣自己減, 阿化時薪 $34.5 不是夢

DSE 咁多 5** 個腦都係咁垃撚圾

咳到肺癆咁樣可以點醫？ 食過醫生開既藥都好似無咩用 我依種咳應該係寒咳

小心椰菜花

[/quote]

街房人唔會有睇法, 因為街房一定唔需要一個 ser
認證果D 係俾醫院/大診所/政府睇架姐

當然有一日有醫藥分家, 做正路野好似外國咁就另一講法喇

係新界做個d都識佢

咁出名

巴打做鋪定行街

舖

我走個時已經行緊呢個政策
收錢埋數

呢度好多上水人
邊條街
我新康街

驚自爆
Btw 都係做緊大𡃁

行街

藥房有冇得買延遲經藥？有的話推介邊隻？

而加多女仔賣化妝品

巴打做行街？
咩貨黎？話唔定我地識

長知識啦
成日都唔敢係藥房買bb野
好驚食壞佢

頂 個名好正 個個都拎b架啦 點解淨係話佢一個？係咪好多行街都唔鍾意佢？

係到抽完閪材 爆埋出黎我無單抄

暈浪丸係咪咩牌子都冇分別

我覺得佢冇咩野，都係聽佢d前員工講

新康街咁多間 我都係新康

買安眠藥要醫生紙？定有啲會唔理？

話唔定我地碰過面
阿材冇乜野既 係有點棘姐

頂我仲諗緊咩大時大節

其實我地會唔會做埋同一間

杜記18個裝 你個到賣幾銀

88？

唔該曬巴打

me一粒piriton搞掂

新康街一定見過

我已經食左o牌2個月啦
係中環睇顧xx皮膚專科
果陣都簽晒同意書同驗晒血好健康
有晒驗血報告
佢話我case偏嚴重 要食到斷尾大概食40-50mg 食足9-12個月
但佢真係貴（每次都診金900）同埋6點就收工 次次覆診都要請半日假
如果巴打你真係幫我拎到藥 我唔介意買貴小小比你賺啲呀 同埋可以卡埋你地點 時間都盡就呀
介唔介意留個tg一陣add你

咁多間 ，唔會o既

我新發街

lm

幾多錢人工

巴打轉左邊行？指點下

巴打，知唔知呢隻藥膏仲有無得賣？
間廠仲出唔出？

皮膚病好辛苦，得佢救到我

治膚爽？依我所知無左貨一段時間，但唔知仲出唔出，都成年，可拎落藥房問下有無同成份

想問雙飛人行軍散點解可以升價升得咁誇張老母1個月前同1個月後買差成$5支

你又新發 新開果間？

無咩可能，坐 board 最大粒個個係醫生。醫生會倒自己米 ?

行軍散近期有點斷貨，有行家賣高d唔出奇，但高極都平過萬寧屈臣

我仲賣吾12 大把貨

睇錯新康
海城？

優思明同優悅 最大嘅分別係乜？
邊隻無咁易肥架？

有咩去疤好（一年以上） 用過秀迫 喜療妥 有無更好？

同埋想問暗瘡印有無咩搽來去下印咁

唔該巴打

硬頭野事但啦，唔賣又唔得賣又無肉食，師兄賣12都真係益街坊

啲貨係真定假？
點解可以平咁多？

上返呢度睇就明哂

（sor 11頁post懶得追）
1. 巴打其實係做緊咩？ （因為見巴打對藥既認識其實同醫生/ 阿化差唔多...）
2. 配藥員同阿化同藥房仔有咩分別？

腳癬靈
浸的
三次為一療程
重未斷
再黎多一round
希望幫到手

我之前係食優思明 好似肥左
不過我都唔肯定係藥肥定純粹自己肥左
依家食緊第二個月嘅優悅
所以先想問下 其實邊隻好啲 你地會推介邊隻咁姐
不過都唔該巴打

咁耐既疤試下用疤痕貼，
暗瘡印用skinoren都可以

係clinic做緊dispenser留名

1.藥房仔，對慣對熟，唔識問阿化，但話對佢地比完全唔敢當
2.藥房得阿化同藥房仔，阿化就是藥劑師，正常黎講負責簽posion form同監督藥房藥物銷售同比客人徵詢藥物意見，諸如此類，但現實係好多藥房都是阿化負責掛牌同簽posion form...其他就藥房員工負責哂...

有冇客會對住你單眼
跟著你又知佢要咩

我個人覺得輕樂偶同優思明/優悅都幾好，身邊既女性朋友都食呢幾隻，佢地都無話肥既情況

我會話：先生你係唔係眼唔舒服，洗唔洗滴眼水

唔該哂巴打解答

入ha做要先做RP,但RP位根本好少,供不應求
就算外國讀返黎,考左牌,咁岩ha又請阿化
但都唔一定請你,因為佢地如果直接請阿化
點都會想請有經驗既人
搞到唔少人回流返黎要做temp dispenser

唔該哂你呀巴打
藥膏係咪冇咁有效

點睇行街sales呢行？
平時係咪好多行街sales入黎sell product?

有冇淫賤不能移

巴打請問香港腳搽乜好？

有無試過幫助有需要既人
或者人情味盡現既一刻
例如有老人家唔夠錢買藥或鋪頭出面有緊急情況

藥房D tsubaki 真係平過萬0好多
其實有無分真假？有無可能我自己去入貨再平D ？

btw 點解藥房多數係男人 仲要好似好惡咁 搞到有時唔敢入去

成日見到藥房賣化妝護膚品平到同日本/韓國，
一樣價，究竟邊度入貨

邊隻冇/低類固醇既藥膏醫汗疱疹好？有左成幾年 睇過醫生但都一直都返發好困擾冇自信成日好驚掂到人 又痕又紅又出水 好完啲皮膚又鞋又干真係好想斷尾

有時比隻成份佢叫佢比幾次產地藥廠我簡，佢好似唔多鐘意
你點睇會簡產地既人客？
濕疹膚多數亞洲廠，我鐘意簡返質檢高既產地，比如東南亞就香港新加玻

唔講通常佢係咪實比水位最高果支我？

藥房、藥行、藥莊有咩分別？

如果買事後丸 係咪點都會特登望下個女仔

沙田果間好似好多靚仔

會想像埋個事前情況

新康揮手[

無話點睇，你賣貨我拎貨，但女行街會較男行街著數，由奇大濕行，但老實依家行街都難做，班行街老行尊都話生意額下跌2-3成

樂膚舒

做屋邨實有，老人家唔夠錢10元8塊有時我自己比就算，但當然睇人，有d老人家都好西，街坊買野唔夠錢會比佢捨住，但鋪出面緊急情況未試過

認住tsubaki呢個牌子就無假，市面上有炒佢樣既牌子，但名唔同，都係果句，係連鎖店set價太高，無鋪頭應該難入到貨

大手入貨一定平d

化房阿化通常開幾點，同埋買海狗丸既客一定係幫人買

濕疹撚有咩推介
同埋爸打仲有無neutrogena 隻深層潔淨洗頭水賣？問左好多藥房都話無

基本痕得緊要無可避免要用類固醇藥膏，無類固醇既有時蚊叮蟲咬就可以，但汗皰疹就難止到，好多人有時覺得類固醇係類固醇係洪水猛獸，但其實只要正常劑量用，同外用就好少出問題的。而汗皰疹呢方面有時關你情緒事，斷尾其實認真好難，但皮膚又鞋又乾可以搽少少尿素（urea)膏都有幫助

正常男人都會，始終想買呢類敏感野，介意可見男仔去買

如果無咩客我多數無所謂，但太多客有時就免啦,會揀人之常情，但其實香港出既濕疹膏其實大部分都香港做的，同其實係香港賣得既註冊西藥有政府把關可以放心既
如果成份一樣，當然是比利潤較高果隻，但如果你果隻成份我無，我都唔會呃客話有，最多問你試唔試另一隻牌子

無定時，佢話事，正規照9晚5,或照10晚6

事後丸點解要睇人賣？ 唔賣比邊d人？

濕疹香港好多人都有 沖涼試下用cetaphil同有隻牌子叫floxia都好好，可上網睇下
有出，但少人買，如果買到兩三支，可落樓下叫相熟藥房拎貨

無醫生紙既人 事後係處方藥

藥房員工多唔多唔喜歡呀化？覺得佢地唔洗點賣 又高人工

我新入行果時唔鐘意，覺得點解佢地人高咁高但一日到黑都廢係化房入面唔幫手
知佢地既辛酸後明白左佢地，仲成日同阿化去飲酒
有個就成日同佢討論模型
收左工咪又係普通人一個

樓主, 知唔知呢款藥邊度可以買到
"Aclasta solution for infusion 5mg (100ml)"
Reg. No.: HK-54084
搵左好耐都話冇

我自己唔會，仲好鍾意問佢野，但有d老細係會唔鍾意 話佢地阻住賣野、但高人工係佢地應份的，始終專業人士，係政府政策搞到佢地無得一展所長

想知有幾辛酸?係咪查牌果排辛苦D

同行 做左六個月，係遊客區做

我試過買，幫大陸親戚買，唔開單就開到，好易
而家既DD，都唔係正常入貨黎香港
加拿大，瑞士，印度，搵人帶過黎，再翻上去陸豐，1粒開稀做100粒再入樽
翻番黎香港賣比大陸D Cancer病人
橫掂Cancer都係要死，DD藥食死人無人知，無人會嘈
唔好問我點解知

有咩調節jet lag既藥好？

成日有人問做得藥房耐係咪可以做藥劑師

開緊工

樓主a酸係唔係有醫生紙
藥房多數賣比你？

盡量少講？
開係旺區貴租既藥房，唔靠賣DD，點樣交得起幾十萬一個月租
唔通真係靠賣奶粉紙巾執你$1、$2呀？
去印度攞貨，之後返上陸豐搵果班友溝稀100倍，再扮瑞士貨賣出去
本身$4000既貨，成本溝稀成$40，再加翻$10包裝，賣$16000，分$2000比開呢隻藥既大陸醫生，自己仲執成$13950，但呢樽藥得30粒，夠末期食一個月ja wor
D連登仔問，阿化點解七皮野一個月，藥房都出得起人工，藥房點解交成50、60萬租，都交得租金
而家大陸越黎越污染，大陸人又越黎越有錢，變相大陸有錢既Cancer病人就越黎越多，有好多勁既特效藥都係瑞士美國加拿大法國做，但果D地方就賣到好撚貴，而印度因為無Patent就可以無限Clone。假若你係未經大陸藥監局，攞上去大陸賣，就會比中共啪，就算你有本事攞得到上去，班大陸有錢既Cancer病人都無必信你。
咁變相就變左做條水路，香港藥房比回佣大陸醫生，叫大陸醫生開藥方比大陸病人落黎香港買藥，運翻上去食。
平時睇警訊，話乜柒野斤呃両，睇到真係得啖笑，呢個已經係最Out最Out既賺錢方法，時代進步呀。
BTW，盡量少講？我見到呢D野，我唔講我怕落地獄呀。
對Cancer病人黎講，你係將一個病人直接送去地府，對佢或者對佢既家人，Fair咩？
對香港人黎講，用D咁仆街既方法賺錢，拉高哂D租金，D正正當當做生意既比人迫走哂，對香港人Fair咩？

其實隻隻唔多唔少都會 因為隻隻都係令你條腸蠕動得快d，唔多唔少都會有少少不適

仲有，點解要運翻去陸豐
因為陸豐班友以前最叻做冰毒
人地做到拜山果時，你燒金銀衣紙，佢燒人民幣
而家冰毒比人冚哂，咁無野撈，但有一門製藥技能
咁有乜好搞？咪搞呢D野囉

巴打 扣解答

巴打係咪讀過下書咁？ 好似識好多野，病理&藥理

只可以話巴打都令我大眼眼界，的確有聽講，但自己做開正規藥房，無接觸到咁深層

估唔到一條簡單問題引到咁多野

如果唔痛有機會係外痔瘡既，但可試下搽anusol(安娜蘇），但我其實我覺得有事時睇醫生真係最好，始終你會比佢檢查，咁會清晰好多

完全冇諗過..

寶達商場1樓藥房
Ps. 罷明自爆

想問下Generic drug 對藥房個gross profit 係咪高過正版？

北區丁丁留名

紅色卡樂B滯銷到要咁劈價
舊年4x
而家25有交易

d mask又係平鬼咁多

好抵玩

有無藥可以催m thanks

$10都有添

賣到咁羅正牌

你買瑞士貨，佢比溝稀100倍
你買印度貨，我唸真係變左做粒糖

如果跟足法律香港藥房係唔可以配大陸醫生既prescription (假切個大陸醫生無起香港註冊）

跟足香港法律既話：
做運輸唔可以私底下攞客人既貨去報退稅
做回收唔可以私底下將D貴價野(我識人混軍火)混落去廢鐵入面走翻大陸
做建築唔可以私底下偷工減料再做假Cert再追加Budget
做美容/健身/洗車唔可以賣勁多套票Cap完水再執左間公司
做投標生意唔可以外面開15間公司再圍標圍爆佢
香港地真係跟足黎做既話，而家推果堆新盤根本無人會買得起
當大家係到屌柒香港人買唔起樓，起D樓都唔知邊個買得起既時候
香港地已經變左玩法，大把人用好多偏門方法，D銀紙撈到一袋袋，再夾高夾爆D樓，不斷滾水滾糖魚

呢個未見過

好在冇聽屋企講讀Pharm

上水巴打今日應該好忙

希望連登班阿化無人做cms
希望網上教人買藥食藥唔會害到人
希望就算食壞人都唔好累到賣果間房
希望上面激動爆大鑊既巴打唔好涉及其中比海關拉
呢個post太多伏位
我返出去花大濕先

另外我腸胃唔好
請問你覺得邊隻整腸丸最有效？

唔該巴打！

D mask點解會賣咁平
成日覺得藥房平出面咁多唔敢買

hello,
我眼睛有不名原因發炎而長期在用類固醇眼藥水

請問如果要for長用(一日2-3次)舒適眼部不適，
d獨立支裝眼藥水(冇防腐劑)係咪好過一支一個月果d?
我見一支一個月果d眼藥水多d花款，又維他命，又促進角膜修復之類，例如樂敦pro

獨立係好啲
樂敦妙蓮係垃圾

有無邊隻醫汗班用藥膏牌子介紹

睇醫生成日開藥
九成類固醇
剩要藥膏又要計埋診金唔化算

一般胃痛食下藥都ok 既，但食左藥都仲痛/大便有血/體重無故下降/吞野有問題呢d alarming symptoms 就睇醫生先
可能我表達得唔好 自膠先
咁每隻藥都會有負作用既，misoprostol 有bb 既話係唔食得，所以都無咩人用啦
而家通常用既胃藥有 H2 receptor antagonist 例如famotidine , cimetidine (cimetidine 有機會有個負作用係gynecomastia 所以都少人用，不過講緊係幾%機會）
仲有Proton pump inhibitor 例如 omeprazole / pantoprazole/ lansoprazole
仲有即時解胃酸胃痛既Triact

希望幫到大家，有錯勿屌

巴打邊隻杜蟲藥有效，又無咁大副作用？

我講多dd 啦，misoprostol 比左有BB既人食會導致早產/流產/有birth defect , 所以係一定唔可比懷孕既人食
其他胃藥，例如Famotidine , omeprazole , lansoprazole就相對安全既

我唔知問misoprostol 果位巴打既原意 如果你唔係想解胃痛既話就去家計會/醫院啦
我唔係做開藥房 所以頭先get 唔到

如果汗斑，好少只開類固醇藥膏 試下用ketoconazole 2% shampoo,但最好問左家庭醫生先

突然引左好多阿化上水咁

無醫生紙易唔易買到處方藥?特點係精神科果堆

阿化做醫院？

其實應唔應該買藥房推介的藥？總係覺得流流地

ok

我意思睇醫生佢開藥丸

係好快好番
但呢d一到夏天大汗好易復發
又黎藥丸~~不了

睇牌子

我個人好大汗
有無藥/止汗用品可以幫到手？

要止汗 唔係香水
麻煩巴打

thx，多謝回答

咁即係樂敦(x), 妙蓮(x), 雅培(o)？

巴打
依家個胃好痛
準備出去買藥食
有咩好介紹？

巴打 我見我個頭有間藥房請學徒
我知岩岩入行主要都係負責擔擔抬抬D洗頭水同洗潔精咁同上貨
見你做到咁上下先比你埋櫃
我見42一個鐘 好似好伏咁

點分正當藥房同黑幫/呃人嗰啲

突然之間？正路買幸福胃的素，famotidine之類都可以

老實講學徒差唔多呢個價，問下包唔包伙食？做唔0岩未走 睇化哂，因為要做落先知自己適唔適合

famotidine

有D藥房人工低 但係做耐左會俾你上位 學到好多野
有D就高薪o靚仔 仲高過櫃 做年幾都淨係擔擔抬抬做到隻狗咁 冇野學
1年前係元朗見過有人出20~22k請o靚仔
自己做過1間 o靚仔入職16k
最低工資請o靚仔都見過

去返d開左好多年既，屋村鋪或者少去遊客區既會好d既我諗

22k請0靚仔

我先14k

呢排睇狗鐵D廣告見到有隻去手臂粒粒果D藥膏
去萬0睇又唔見有
想問下D藥房有無D類似既藥膏?

間間都有入咁濟 臂粒消 你講岩名通常拎到俾你

藥房賣日本救心丹真定假？

救心丹有好多款
你要知自己要邊隻先

請唔請阿化

腰痛有冇肌肉放鬆藥介紹下

Abbott ok
揀返啲歐美大廠就無死

邊隻杜蟲藥有效，又無咁大副作用？

Flubendazole 500mg，通常劑型一粒，相對無咩副作用

除左 Panadol 之外香港有無其他成藥係有撲熱息痛成份？

大把generic

賣generic先賺到錢

[url]網址[/url]

有，巴打有join?

試過係屋邨藥房買喘樂寧
佢話唔要盒平5蚊
我想問佢地要番個盒黎做咩

藥房賣系咪真貨？

有冇催情藥賣？
買俾老婆食

真心求教
麻煩巴打幫幫手

艾斯
之前facebook都見到相

利申冇牌

啲紗布通常幾錢入幾錢賣？

同埋有無啲濕疹可以搽緊藥？

跟本就係,b貨成本好低, 反而賣正廠賺好少

大部分你未聽過牌子，六百幾一粒，成本50

其實你地而家除左聚下之外有咩計劃之類

藥劑連線?
成班後生仔女無人無勢唔知做到D咩 (除o左其中一個人果時選過衞•真普30有 media coverage下)
條路唔易行不過欣賞佢地係有心做d 野

雖然唔睇好, 不過值得俾個 Like

吹到咩天然牛黃，買一粒少一粒

基本藥房 靠 益安寧 安宮 救心丹 阿膠

不外乎廠收返盒有回贈比顧客或佢地有盒爛左想拎返你個盒換返支野入去

8

大牌子nextcare,便利妥，elastoplast就加1-2蚊，其他牌子就加4蚊up,
濕疹黎黎去去藥房都係比複方皮膚膚多，沐浴露用返d天然無咁刺激性既，平時皮膚多補濕，多運動唔好比咁大壓力自己

唔該唒
好彩冇買

點解會認到架

就算搞得成 PPP, 都係本身藥房做返應有o既野
我覺得對就業方面無想像中咁大幫助
不過當然 image/行業發展點都好D

跟本HA d單就應該拿出街 (好似英國NHS d script 咁), 醫院成班咁高人工主力做dispensing 跟本on9
如果行得成 PPP, 醫院 Pharm 有時間上ward 先係正路發展 clinical

唔該晒

推到巴打答

有d 舖可以無醫生紙都賣處方藥物
如保康絲

是咪賣梗假野

《施政報告》建議，加強臨床藥劑師服務，醫管局將投放約八百萬元培訓和增聘多八名臨床藥劑師。

想問下必理痛特強傷風感冒24粒裝賣幾錢？
樓下藥房仲貴過百佳

有無得買a酸？

有無a酸賣
經醫生攞好貴

巴打仲係唔係度
上面覆左你
介唔介意留個tg傾

其實呢隻有冇效？

勤清潔+經常搽 係有效的 用過半樽

處方藥物其實醫生同牙醫係唔係都開得?
我好奇牙醫可唔可以開精神科藥物

我想問Diclofenac Sodium 100mg呢隻藥有無d平d既代替品？幾貴

Arcoxia 120mg藥房買唔買到？ 醫生開黎止偏頭痛。成日痛

好多generic都有，若20蚊一排左右,但都係果句，要醫生紙

要買實買到嫁 都係果句，要醫生紙，你懂的

聽講大部分dd藥可以,但唔知比人查到會點啦，唔知洗唔洗交理由

其實毒藥係咩嚟?
藥房係咪唔賣得?

賣得，但要睇邊類，洗唔洗醫生紙
毒藥=poison=受管制藥物

想問如果有粒疣想搞走佢
藥房買唔買到野整？

我阿嫲關節痛既藥都要醫生紙？